香港警犬真係痴撚柒線

由於我因工作關係入左差館做野 係個canteen食飯

個電視就播緊新聞 咁岩講緊示威暴動

成班警犬係到起哄話 打得好 打柒佢 兜頭扑落去

個樣閪撚到

消防局個canteen 一尻樣

所有紀律部隊都係咁架啦
人地收政府人工 當然幫政府啦
你班小市民係佢地眼中針黎 恨不得打多你地兩鑊

你又講得有道理

就算個龍門唔搬 警犬放飯都仲係在職中 政治中立同保障市民生命財產係佢哋工作一部份

你話佢休班警咁樣我無所謂 但再住叫狗衫就唔該就翻職業要求嘅嘢

講緊邊單示威先??

美國發生緊示威, 示威者支持移民, 反對侵侵趕 無美國國籍既移民 出國

咁就真係要大大力扑落去, 成班左膠害自己國家

警犬

但係佢地多數會話美國人無人權，啲警察亂咁扑人
一到香港既時候，就唔會講人權，第一個走去扑示威者

黑警嘛，個朵臭晒，完全唔出奇